有冇人買過usj個vip手環？

如題
因為本身想買既fast pass賣晒（標準4）
所以就買左依個
本身諗得幾好但係同朋友仔傾佢話其實冇咩用
我又search唔到用後感
有冇用過既巴絲可以些牙下

你個幾個朋友係咪窮遊開

同我傾果個係買fast pass7
但係佢話上次去每個項目都普通都只係排十五分鐘
所以我就放棄左fp

推

係咪冇人知依樣野